究竟啲藍絲個思維邏輯係點

係咪要全港禁晒黑衫先會安心
兩個後生仔女好慘咁就比癲狗放上網

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？